踢爆武漢真實死亡人數的方斌已遭中共綁架

方斌先生拍片踢爆武漢真實死亡人數遠不止官方報道
在短短的時間,一間院就拉出8條屍

國安偽裝成防疫站人員上門綁走方斌先生

中共所謂支援疫區的醫護真正身份可能係穿保護衣去暗殺重症者/知情者的國安國保

推

點解新屋嶺/831死者/遭強姦者的家人無出現應該係香港警魔用同一手法封口

淫賤穴蛾的監控手環好可能一早已經用緊監控呢班苦主

真相不會被埋沒

香港好自豪咁學呢招

RIP

Push

香港...有一天黑犬接手，做同樣野

實冇命
好人一生平安

去控制消息

唉

相反陳秋實

痴線...希望方斌有返條命...

係囉班陳秋實打手呢

可能off topic
但愈多呢d消息 我就愈對陳秋實既安然感到疑惑

得罪講句，信陳秋實個班真係白痴，其實直頭應該無視呢個人

正如當日福建省連江縣委書記黃金高反貪反到比中共暗殺
中共係容不下正義

邊會綁呀，堅既就直接被肺炎啦，如果出得番黎就應該佢地果方勢力救走左佢

到呢刻都信陳秋實唔係維穩工具嘅人， 智商仲低過啲藍絲

已經做緊啦

再加埋呢段片，明曬
Matched

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

但呢段片系陳秋實youtube channel放出黎

堆藍絲中產狗成日話無警暴

真相係受害人/家人下場同方斌先生一樣
分別只係一班比香港警魔迫害,另一班比大陸國安迫害

扑野都9淺一深
大外宣一定係9成時間扮反共

正解，何況係中共戲子

其實好似黑狗棄屍又要比你知咁
要你驚
佢upload出黎就係比其他人睇佢個下場係點
就冇人敢做下一個
個個就寄望陳秋實做英雄

推！

係，個個話佢係維穏。但佢講D野，聽完只會想老共快D去死，宣D 乜？

但陳秋實D片，睇完都有反中效果，又點解釋？

HK01同星島係同一手法
絕大部分時間係扮野郁政府,但中共一吹雞咪日日屈示威者

中共文宣係直接滲透入對方陣營
涼文妓, 立場專欄青山流, 支持兩邊特赦特赦埋強姦警的花生台何俊仁

博你地啲白痴信任

一個人反好過幾十人反
一個易操控

佢而家都係比國安話佢肺炎要隔離呃佢開門

陳彥霖媽咪

好大機會

天堂總比支那好

你知唔知點解香港點解可以玩到依家
因為冇大台

陳秋實就係官方做出黎既大台, 有大台咁人人都跟, 易控制羊群

屌 9淺一深都諗到

咁又咩分別，睇完都係反

做出黎，叫中國人反中？

要人覺得共產黨可以變好
唔係諗滅左個黨
呢種思維係提供一個假既出口黎引導你以為自己一直做緊岩既事
詳情請睇1997-2018香港泛民做既事

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

又係P 牌仔討論陳秋實...OK 啦...明咩事....
根本未到最後你又知結局??他可能死於今次肺炎..SO ?? 關香港咩事??
可以直播唔出事仲有冇其他人呢??

系你老母

佢講野既旋律睇真d係叫你愛國愛黨
spin去加入體制去改善個黨先係佢想植入既思想
民族主義從來都係管治既良藥

睇佢D片係要翻牆，翻牆O既人接觸外國資訊多，應該都會反中。

陳秋實唔係鮑彤既人咩
鮑彤當年64坐埋監
其實中國都曾經有一班有識之仕
比鄧小平一手毁哂

佢大叫我不怕你共產黨

..... 咁都仲可以變好？
愈睇愈令人反共喎

祝方斌先生平安

高壓統治一定會有人反抗, 獨裁者就會安排自己人做義軍領袖

香港提倡
1特赦強姦警2唔特赦涉傷人示威者
3以可以APPEAL到終院合理化法院司法迫害

呢堆人都係有問題
班人係灌輸緊國家可以自我完善,杜絕革命思想滋生

反中還反中
滅黨還滅黨
一日共產黨唔死一日都會用極權統治人民
佢係用牆外既呼聲黎確立本土既形象
好似d港產片都攞去外國頒獎禮r下獎先返香港上畫搏有d話題增加票房咁
講落好似好超現實
但一路落黎比我既感覺都係咁

柒到駁唔到就p牌仔收聲
討論又唔得講下都無比
惡過支共

頭幾段都話 佢日日屌到咁都可以冇事
佢唔係維穩機器 都應該係共產黨入面第派勢力既人
先可以安然無恙

人地後台咁硬

唔表面反中 點埋你堆啊 懵撚 唔同佢拍片支持共產黨會吸引到你睇？蠢過藍絲

有可能O既，不過我唔覺得老共可以控制到個思潮，個思想一解放，老共會死得更快，猶其係資訊快達年代。

on9, 依然睇完更反中丫。

所以點解陳秋實到呢刻重有命講呢d野你就知道佢冇可能係普通人

大家睇下HK01點SPIN西灣河開槍事件就明
中共的精銳文宣組一定平時屌到中共開花去滲透刷定CREDIT, 吸引一堆政治追星族

關鍵時間就開機

放長雙眼，有O既係時間

等佢露出馬腳～ 佢D片係幾好睇。

我地喺牆外咪覺得佢係大外宣
但係牆內嘅人如果聽佢講野根本係好撚震撼
對一步一步啟迪民智好有作用
佢嘅target audience唔係我地
係俾中共洗開腦嘅人

正如我地同老人/藍絲講野都要用下佢地角度諗野
慢慢引導佢知道政府有幾衰
唔會一下就叫佢支持香港獨立

可怕的 網絡實名制...

呢d叫controlled opposition
其中一個目的係引哂d反派出黎join佢
我懷疑方斌就係比佢篤灰

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

陳秋實敢唔敢講？

國際對中共 殘害東突 中國人 香港人 呢d 罪證都未夠？

賄賂國際機關

it's from his channel

狗共法官一講監控手環我已經開POST講淫賤穴蛾下一步係用狗圈對付遊行人士

下下要等對家出刀隊死人先有反應就死得

一齊 Backup

(不安) 武漢防疫人員 荷槍實彈 手持長槍 準備血腥屠城

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

問題在於 點解佢會完全冇事？

咁佢點upload上黎？

其實同有險可守，over my dead body一樣玩法
同你講冇必要港獨，相信法治就可以贏

請backup

【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

問題是據我知, 好多知情者突然消失於呢度 有某幾個巴打已經唔見左

防疫人員根本係國安, 去槍殺民間記者

好簡單

有咩人係
後台硬得黎，又想而家的中共失勢？

警魔狂查路人手機實際係想殺國際文宣組的人

合理。

中共根本唔會容許獨立思考出現，因為中共好知道呢個等同玩火，話佢係咩大外宣真係冇咩說服力。至於點解佢未畀人拉，就真係唔知，放長雙眼睇落去。

好心寒成班人上門屈佢有病 問佢哋叫咩名、咩單位、有冇搜查令 全部都得唔到答案
Feel 到佢被爆門嗰陣係幾驚同無助

你當佢係1984 o brien 個種就明

十四億隻曱甴週圍走！

啲手段真係防不勝防

陳秋實幚手宣傳喎

佢真係好柒

咪鳩理佢

陳秋實放呢條片都係中共嘅計劃之一黎
目的就係要你相信陳秋實唔係鬼

睇到你上身護航就明陳秋實已經成功

全世界最了解共產黨就係國民黨
你問下未投共的老國民黨點睇陳秋實

要入港人港地hkg報扮藍絲帶風向都要先講返兩句死暴徒死曱甴先啦，唔係搵鬼信

唔需要句句都幫共，平時小罵大幫助，到必要時出黎帶風向已經好有用

無被共狗拉咪姐係佢既行為係共狗「默許」囉

ching我幫你擋住先
呢度泛民主場嚟架

D反駁好無力

同紅底01個種一樣
平時小罵大幫忙 關鍵一下先黎料

片尾係咪爆門入咗去

屌

知唔知共狗當年大鳴大放 昆左幾多人中伏

721 831 101 1111

D人根本先有結論，然後揾理由
by the way, 陳秋實對香港反送中運動係冇影響，個個衝出黎插佢做乜。

pish

push

其實一個人消失冇人發覺好難，如果全家？身邊冇同事，朋友，親戚發覺/開post？定係一齊消失埋

兒登仔識鬼鮑彤咩
係佢地眼中只有五毛同高級五毛

全香港第一個指出刑事檢控專員身份有問題的人正是在下
其實你有無諗過你呢種追星行為會累死人

你有無考慮過係你自己完全唔識睇棋只係看熱鬧

或者咁講
共狗無論邊派當權都唔會有民主
因為咁樣會動搖佢地既執政基礎

就算係胡溫個年代 陳秋實呢種都一定拉硬
而維尼上台之後監控仲嚴密過以前
陳秋實咁高調反而乜事都冇？

你睇下1984 o brien 個種就明
一向都會留一個所謂既「發聲口」比你發洩

得啦 陳秋實打手 個個講陳秋實嘅地方你就跑出黎
你個簡體字出賣咗你喇

球證 旁證都係中共嘅人

鄉黑強同上海蒲東幹部學院關係,蒲東幹部學院內情實際都唔係班飯民KOL自己搵,班人都係抄人的

別人同你分析十步後個局係點
你自己睇唔明就話無證據

你的實力唔足夠
正如當日班人睇唔穿HK01玩咩

呢度=連登？

維穩中
應該開始要封鎖消息

屈得就屈，睇下噏到d咩出黎。陳秋實個twitter係簡體有咩問題？

好快香港都變到咁

中國係再見唔到佢
香港係見到佢條屍

果然中國的言論自由只有一次

武漢人睇完段片，仲敢唔敢去醫院偷拍？
陳生咪宣傳緊公安係黑社會，個塲係佢哋睇嘅，呢啲咪就係「逆向維穩」。

黑警審問人都玩good guy bad guy
陳秋實就係扮演更good guy去煽情
等你地覺得中國有好人， 俾d同情分佢
實則係統戰既一部分
而家中國就係一個染左病毒既大仆街， 平時周鳩圍恰人， 而家有病就叫人醫佢
你地估下醫好左佢會唔會轉死性？？
對別人仁慈即係對自己殘忍

玩完 一定死咗

陳秋實個twitter係簡體 你cap圖係簡體梗係無問題啦
問題係你而家打字打咗簡體自己都唔知喎 係咪香港人黎架你？

下面留言
「我有法律保護」
然後五秒後證明有沒有了

班人柒到

cls

又黎玩陰謀論
悶唔悶

咁按你邏輯立場新聞次次示威都影到黑警打到人頭破血流 係咪想嚇到d人唔敢出黎 逆向維穩？
越多人知黑警係黑社會只會越嚟越多人憎佢地 越嚟越多人有反抗嘅意識

正常人接收信息 對有疑點嘅地方自然有疑問
請問有乜問題？
你解唔解答到？

佢一定係講愛国，但絕對唔係講愛党嗰堆人。
佢係嗰堆愛国不愛党，覺得中国比中共統治咗好耐，共產主義同中華文化糾纏混雜變得難以分割，要被逼接受嗰種。

俾人封殺 律師都無得做
俾中共全網封殺 微信、微博全部戶口註銷曬
去日本都去唔到
家人俾人約談
你唔知唔代表佢完全無事

只係比起其他維權律師要坐監係無咁大鑊
可以講佢言論儘量避開觸及黨嘅紅線
但睇唔出佢係五毛

大膽假設,小心求證

同一條片，華夏之聲係４個鐘頭前發佈，另外有更多既方斌片
陳秋實係３個鐘頭發佈，即係陳秋實唔係第一個發佈者。
而樓主第一首片個Channel都搵到同一條片，係２個鐘頭發佈。

所以發佈順序暫時為華夏之聲＞陳秋實＞RHj MKwn

(0238)

佢如果係大外宣會搵唔到攞到片嘅理由？
會唔會太天真
child登就係child登

其實諗下全中國有幾多個政治系kol 同vblog
唔洗全數推翻佢
記得唔好比佢d 潛台詞影響到你思考就得

Z

老共一直講緊武漢情況良好，有足夠醫療乜乜物物，條片流出黎，咁大陸人比知政府講大話，要自救，到時實有人真係"我連死都不怕怕你共產黨？！", 你d理據根本冇法自圓其說。

唔係唔上TWITTER 啊?

可惜冇人可以做到D咩

唔該放返人啦 咁樣唔實報 啲醫生同政府好難去計算病毒嘅傳染力同殺傷力 攪到市民唔係再諗恐唔恐慌 因為有的都知無得走 而係令佢哋鬆懈咗個人衛生 求求其其到時仲大鑊 蓋得到一邊第二邊又爆驚人數字 就係以為唔強鬆懈咗又唔去帶口罩 令到隻肺炎病毒爆得起

希望義士無事

佢最後個句： 我有法律保護
到而家都唔明，中国係無法治既國家

陳秋實係中共六宣最強暗黑兵法黎

文宣

仆街中共

見到入武漢曾經proud of
而家炒車知錯了

中共鎖定你就會被鎖帳號(即係上唔到網）
而且被人拘捕肯定被沒收電話o

仲有之前條片都唔係靠秋實播，
然後你話比我聽今次條片由秋實播出🤔
你哋唔諗吓佢點攞到架？

死而無名

真係公係你贏 字係我輸
你話佢係大外宣 咁啲片都唔係比武漢人睇架啦
佢係中國都被blcok晒

如果佢9成時間反緊共, 會唔會真係反緊共呢?

我都好疑惑......只能夠講想做佢好耐, 但中共無藉口, 例如搵唔到佢
叫過雞之類

支持特赦黑警的何俊仁
同時屌9人可以屌中共但不可屌中國人

你自己查下中共點滲透機要秘書同參謀先
你連基本功都未掌握無得講

controlled opposition並唔在乎帶領人反共
佢既目的係滲透同埋篤灰

其實段片係陳秋實youtube放出黎

咁又點

雖然你問我點解佢仲未被拉 我都駁唔到你

但啲連登仔其他嘅質疑真係好矛盾
一時又話佢根本冇講話中共壞話 唔係反共只係維穩
一時又話佢點解講到咁盡都仲未有事

佢冇講/影到武漢衰野 又話維穩
佢有講/影到 又話只係博取信任

話佢支持武統台灣 點解你地口中嘅高級維穩機器會係呢個台灣最反中嘅時候先黎自爆 令自己冇晒credit

到依家都仲有人話佢當初仲入到武漢 仲唔係中共安排 但人地咪講左搭尾班車入

唔係佢放 方斌比人拉咗你都唔知

咁又點 同我講既野無衝突

呢條片都值得參考一下......

但佢係咪九成反共？

好快佢會被肺炎然後即刻火化

果條友(趙博)前排刷涼文道鞋...

民主花瓶 聽過味？

香港一直都有

香港黑警都有呢招

要偽造證據
你覺得中共人力物力做唔到咩？

我都想知兒登究竟有幾多人仲識鮑彤係邊個

係唔係呢到全部都係90 00後 反中反到根本唔會了解下64成段歷史同裡面參與過嘅人物

如果陳秋實係鮑彤個邊背後勢力嘅人 而佢又係咁嘅情形下仲得到共產黨默許 咁合理相信而家中共各派嘅權鬥好激烈 btw其實無一刻停過特別由維尼上台之後更加腥風血雨 枱面枱底軍政各方面都鬥到七彩

香港唔封關 到香港人發病，都會用同一招對付香港人

沒事兒 還有黨嘛

因為d 弱智冇乜分析力既野會睇完d 片覺得武漢情況好好， 所以又會懶醒係話維穩
又話九淺一深又話中共大陰謀

被控制之前剛剛好上傳視頻；
現在這個視頻是報平安。

總之連登神探一句講哂， 佢係維穩唔駛俾證據

佢拍到醫院冇人踩人， 冇暴亂咁既樣 = 維穩
(武漢醫院依家一定要24 小時逼爆人先得）

證實有三條咸魚，但講話唔一定係死於肺炎 = 維穩
(講三條咸魚係因為佢冇得兜， 話唔係死於肺炎講多左啦， 想洗白啊？ 武漢有咸魚一定係死於肺炎嫁啦， 同我講唔一定？）

佢冇俾人拉 = 維穩
(俾人封殺又點， 冇律師牌又點， 總之未俾人抄家佢就一定係鬼， 李旺陽初頭搞民運未俾人搞果陣都係鬼）

中共好陰濕好撚醒，用呢d 計謀, 但係我地連登神探仲西利， 基本上一眼睇穿左佢係鬼， 唔係法庭唔駛講證據。
香港基本上依家都好多鬼， 你問下獨派d 人點解仲未俾人洗頭艇帶返去，明明中共要帶你返去被失蹤好易， 但佢地一定答你唔到點解未俾人拉，結論就係中共一定有俾任務佢地。

建國後我動議搵連登神探捉哂d 鬼出黎

屌佢老母中共！

咁搞法全中國都會大爆發，根本已經全國大爆發緊

中国死多d人好啊

人民日報仲幫手宣傳有肺炎添

示範 等你唔敢亂影放上網

要睇就睇呢啲
陳秋實啲非事實

秋實依然冇事

支那冇一個可信

CHO班垃圾仲話好透明 最好傳到去佢地自己度

大外宣

有好多人喺屋企病死，喺醫院無登記病死，都唔計

唔明佢被人拉咗仲點upload

屌佢老母臭屄

恐怖

翻牆直播

同最出名既紅底01做法一鳩樣
平時9成時間扮偽黃
一到關鍵時間就變深紅

別國內政關香港人撚事咩，日日提呢d大陸人係手足，死都要拉上關係，又唔見你地咁關心醫護同前線手足

放左出黎啦
拉完講兩句咪放囉
陳秋實你估冇拉過咩

綁乜春,即時放番出黎

9句人話配1句鬼話
維穩新比例

記住，蝗國只有騙子是真的
無一個芝麻人係蘑菇

你哋諗下 老共靠諜報 煽動起家 其他野柒合理但
對於民眾策惑老共係一等一專家
睇番之前嘅趙連海 劉曉波
再對比陳秋實 處理手法係好唔同

真係有拉一早講左啦
你知唔知條友拍完入醫院之後一度有傳言話佢俾公安控制左
佢第二日即時拍片澄清無俾人拉

2:23佢自己講無俾人拉

我指佢被人拉過，唔係講今次

呢段片仲係佢自己講，佢咁唔可信既，咁你又信佢講冇比人拉

而家我係唔信架
你信咪俾你睇佢講既野囉你信哂佢呀嘛

我意思係你邏輯好有問題
你係唔信但就用佢條片黎講
選擇性相信自己有利，想信既野

戇鳩
講緊佢入醫院拍片無俾人拉
另一個拍片俾人上門拉返去
你話我地點知佢無俾人拉
俾條片你睇埋佢自稱無
邏輯有問題係你囉
對於一個立場係想中共有得變好既人你繼續信啦

呢樣咪問題囉
佢自稱冇
咁你又信呀
你本身就唔信佢
咁應該佢講咩都唔信
點解佢自稱冇你又信，其他野你又唔信
選擇對自己有利先信

弱智仔你話佢無俾人拉，俾片你睇下事主點講咋，想扭曲事實？

佢不嬲都唔係拍片反中
你睇多次d片佢一直都係講緊中國有咩病要改善
叫中國人醒悟去一齊改變中國

你就真係弱智
你唔信佢又用佢片引用
你應該係用第三方證實而唔係當時人
明未呀

而家資訊咁爆炸年代
如果當年李旺陽既年代都有咁既即時手機拎出黎拍片/直播技術佢唔使被吊頸死

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

應該有消息啦，放左無幾耐
希望唔會秋後算賬

巴打講得好好，班盲反連登仔唔講仲以為文革64個陣被人迫害過，連中共歷史都未瞭解過就屌人五毛

放返出黎啦，又一定係中共大外宣啦，連登仔

兒登仔：一定係維穩

Up

放返

而家維尼要射波比武漢高官
武漢高官仲敢拉咩

已經放佐出黎

小心： 有殘體字

梁天琦入去坐幾碌都係中共嘅計劃之一黎
目的就係要你相信梁天琦唔係鬼

lm

陰謀d諗，林鄭可能想迫醫護罷工，咁先知到時邊D醫護係自己人，方便做野。

其實係講左都冇用啊
我就係有朋友比黑警強姦
根本警員編號有冇點投訴
有d甚至連樣都睇唔到

尼個就係點解我一直咁堅持抗爭既原因

令我諗起之前youtube嗰個由黃轉藍嘅alison
死撐大陸係唔會打壓異見人士 死撐大陸好安全
笑撚死

點講都好 呢套片，維穩人會唔會放出黎？完全表露左政府用白色恐怖黎掩飾死人千萬呢個事實

一直意思係 如果一個人佢成日做一樣野，佢就係果種人

佢用疑似反共口吻 控制負面評價嘅下限

可以參考the matrix
因為一定有班反抗嘅人，所以創造一個錫安將堆反抗嘅人集中處理，就好似以前嘅民主派咁，製造大台方便控制

明眼人會明

講多少少，唔係話民主派俾人收買，只係佢哋路線不構成威脅而又能俾反抗嘅人宣洩
應該用圍城必闕

中國如果唔漏啲位俾不滿嘅人就會迫虎跳牆
憤起反抗

聽唔明支那話，實數係幾多?

連登近排多左好多打錯字5毛

無事無事，搞掂左隻支那狗就可以再無傷亡